被打時心理 : 還手會激嬲佢地

琴晚同屋企傾，發現兩老都好支持呢個觀點，""佢地成幾十人，你還手可能拖你出車箱直接打死你，你還手根本無用""。我覺得比人打唔還手靜係希望打少兩棍好懦弱，但實際上佢地講既又真係可能發生，結果傷得更重，巴絲們點睇？

你有手足㗎？

中學生好多俾人bully都係咁諗

今日唔會，有我地睇住，一定要還手，打到佢地驚

人地多人你少人係要走 唔係企定定比人打

被打時望下身後二百萬+6人
You are never walk and fight alone

西鐵嗰位男士跪哂係度最後畀人一拳窩埋嚟，點解釋？

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

比人圍係要跑 唔係on99 卷埋一舊比人打

真係走無可走時你要比佢知道 如果你要攞我命我會帶埋你一齊走

鎖匙 筆 書等隨身物品都可以防身

認真，不嬲都覺得黑社會根本係人類中最缺乏良好品質既一群，睇佢地點揾錢就知，黃賭毒收保費等，但係之前班fd中有人係覺得黑社會中有好人，有義氣只不過行錯路

如果幾十人 你一個既話 跑到就跑 跑唔到比人圍住左梗係包住個頭擋 縮埋一舊訓係地， 你邊有機會還手 睇武俠片咩。

喺冇得揀嘅情況下 對方明顯想殺你或嚴重傷殘 就梗係同佢死撚過 死都拖一個落水 唔識打交 撲埋去咬佢條頸又得。

香港打架好少打死人 因為d古惑仔為錢姐收幾多錢咪做幾多野 又冇血海深仇 死左人好撚大獲架 所以都係受傷 打你2~3分鐘就走。

黑社會都會淆，好多mk仔仲讀緊中四中五，佢見你係痴撚線佢都會驚。當然都有班打手真係好打得，但係少之又少，由其依加咁和平 好多黑社會都少運動多啤酒。你真係比人打一獲或者組隊打人一獲就知唔係咁恐怖 ，情況同破處一樣，要自己感受下

你向住同一個人，往死裡打，就冇人敢再打你

黑社會梗係有好人 遊行有部分同行人士係黑社會黎你知唔知?

黃有佢存在嘅需要性
賭無人逼你去賭
毒就最仆街 但係無人逼你食
好多都係諗住做生意搵錢

唔還手咪又係任人打點解覺得人地見你唔還手就會手下留情呢

同強姦唔好反抗有咩分別？

係架，一定會打得仲重
所以要有心理準備
抗爭係會有犧牲
因為我地不甘現在

被人強姦如果反抗就中出兼屌埋屎眼
唔反抗就會帶套屌兩下就算
咁所以係咪應該唔反抗之餘仲要提供埋個套比佢?

係...我明...可能會有人選擇苟且偷生
"唔死先做到世界冠軍"
但我自己既睇法係
因為公義/理念而受傷係唔需要感到害怕

還手打到佢還唔到拖，先係最安全。

仲有，打唔過要打住走，唔好齋走。

最後，千其唔好教條主義，人哋係殺你，你嗰陣諗仁義等如自殺，幫左黑社會襲擊其他人。

一句到尾

剃人頭者，入亦剃其頭。